香港邊個女星把聲 最撚難聽？？？

係咪柏芝同蘭子之爭？

柏芝正

最難聽 楊千樺

張曼玉呢

胡杏兒

一聽到把聲d火自然黎

吳若雞

我真係恭喜你呀

梅小惠

菜屍貝

妹妹做全套

GEM
欣宜

馬子妮
周秀娜

汪明荃

陳嘉垣

鄭秀文

長期鼻塞

痴撚線點會冇羊思琦

鬧得人好啱個個

白雪

蔡思達

好㩒嘈

有聲